重玩原神，真係玩唔厭

第4次重玩
每次都有驚喜
米哈遊究竟擺左幾多心機落去

copy and paste

例如呢？

呢隻game成功到俾好多日廠抄,乜撚樣zelda呀nier全部都係抄佢,真係好癲

其實dark soul應該先係被抄最多嘅game
或者battle royale類

你老母，真係屌唔厭

隻game抄人連個po名都抄人

真 好玩到停撚到手

被神帶走血親